德國總理默克爾警告：「狹隘」民族主義正在歐洲和其他地方坐！！

法國總統馬克龍周日主持首屆巴黎和平論壇（Paris Peace Forum），俄羅斯總統普京、土耳其總統埃爾多安都出席，但美國總統特朗普選擇缺席。

論壇三天議題包括全球管治、氣候變化、網絡監管等。德法領導人呼籲採取一致行動，促進世界和平。

德國總理默克爾（Angela Merkel）率先在論壇發言，警告「狹隘」民族主義正在歐洲和其他地方坐大。她指出，部份人士樂於宣揚自利，並且忽略二次大戰結束以來支撐和平的緊密關係，令人憂心。

她說：「當今絕大多數挑戰無法依靠單一國家解決，而須同心協力處理。這就是我們必須採取一致行動的原因。如果孤立主義100年前無法解決問題，又怎可能是今日世界的良方？」

法國總統馬克龍（Emmanuel Macron）希望論壇帶頭宣揚多邊主義，展現和解的力量，才能免於重蹈百年前一戰覆轍。

主張「美國優先」政策並說自己以民族主義者為榮的特朗普，拒絕出席論壇，選擇前往法國西部一個陣亡美軍公墓，論壇揭幕後不久，他的專機自巴黎起飛，飛返華盛頓。

美聯社

佢之後會唔會俾班新納粹處決

女人做管理層/領導層=笑話

二戰過後世界和平了

因為你班左膠正義為名獨裁為實
先令到更加激進嘅右翼冒起

祝佢比難民

全球管治=架空國家主權，架空民主制度
詳情請見歐盟。

比難民輪啦左膠

又喺女權燃

意大利人依家已經起來反抗

咁撚大愛咪幫人美帝接曬班難民先囉

三年前

一班左膠真係好笑，連難民同非法入境者非法移民都未識分就話人地不是，邊個自視過高就真

好意思講
明明就左膠左翼導致極右掘起

新納粹快d暗殺佢

叫佢收容埋香港每日150個"新移民"啦

屌你，如果選個總統出黎要跟你嗰套，咁民主選舉要黎把撚呀？你派個專員入去話事算啦

死肥婆